「客觀」等我教政府做野啦

要令大部分市民及醫護界齊心抗疫
你首先要令我地個心服氣
否則根本你封左關都無人復工

1.醫護資源嚴重不足，政府只重視狗隊
必須降低狗隊現有7成薪金
其資源調配用作提升3倍醫護界薪金
而且必須追究警暴，重組警隊架構
如果唔係根本唔會有醫護界人士賣命

2. 五大訴求，撤回蒙面法
此舉為平熄民怨，並確保社會制度重回正軌
調查白衣人及官警黑勾結
向事件受影響者作賠償（放義士，爆眼，燒屋等）
冷氣高官亦必須為社會動盪負上刑責

3. 全面封關
醫護及邊境人員沒有保障，即是condoms
全面封關就係保障

4.驅逐支那人出境，黑警駐邊境
宣佈香港獨立及實彈射殺闖關者包括解放軍

現階段醫護界比黑警維穩更重要
做人有大志好緊要
做總統點都開心過做特首

現實係唔封關都冇人罷工

第一點
而家個approach係高薪養廉
-70%一定貪污